APP STORE DESCRIPTION  
This is used on the main app page on the App Store.  
It must be less than 4,000 characters in length.  

Only translate below the following line...  

---

ServicePlanner는 여호와의 증인을 위한 야외봉사 및 연락(Contact)을 관리하는 앱입니다.

• Dropbox 동기화 - 관리 데이타의 자동 백업 및 여러 기기들과 자동 동기화합니다.

• Territory Helper와의 연계가 가능합니다.

• 오늘 화면 - 시간, 동영상, 출판물, 웹사이트 브라우저, 활동 계획, 오늘의 방문 약속 등의 정보를 바로 보여줍니다. 

• 타이머 - 야외봉사 및 (LDC와 같은) "기타" 봉사 시간을 관리합니다. 오늘 화면에서 시간 막대를 슬쩍 건드리거나 앱 아이콘을 세게 눌러(force touch) 보세요.

• 연락 관리 - 연락 검색 기능과 함께 방문 기록을 관리합니다. 연락 유형별로 다른 색으로 표시하고, 방문 시기가 지났거나 임박한 방문을 다른 색으로 표시합니다. 목록 가운데 하나를 잡아서 밀면(Slide) 재방문 계획을 넣거나 조정할 수 있고, 길게 누르면 한꺼번에 여러 개를 선택하여 수정할 수 있습니다.

• 연락 방문 이력 및 라이브러리– 이전 방문을 포함한 방문 이력을 바로 보여줍니다. 방문 유형을 표시하기 위해 다른 색을 사용합니다. 다음 방문 날짜와 계획을 넣을 수 있습니다. 각 연락 별로 과거에 전한 모든 출판물을 보여 줍니다.

• 연락 필터링(filtering) – 방문을 분류하고 정렬하도록 해줍니다. 표시(Tag), 언어, 지역, 다음 방문일, 출판물 전한 여부 등을 사용하여 연락을 검색할 수 있습니다.

• 지도 보기 – 방문 위치를 보여줍니다. 주소를 검색하거나, 차량이나 구역, 왕국회관, 집 등의 위치를 표시할 수 있습니다. 지도의 특정 위치에서 길게 눌러서 새로운 연락을 추가할 수 있습니다.

• 라이브러리 – 전체 출판물과 동영상을 관리합니다. 각 항목을 보기 쉽도록 표지를 넣는 옵션도 있습니다. 동영상은 오프라인용으로 다운로드(download)하거나 혹은 저장공간 절약용으로 스트림(stream)으로 선택할 수 있습니다. 설치 후 출판물 목록에 내용이 하나도 없습니다. 사용자가 필요에 따라 추가해야 합니다.

• 웹사이트 – 내장된 브라우저로 웹페이지 내용을 보여줍니다. 즐겨찾는 웹사이트를 보관할 수 있습니다. 테마에 따른 Reader View를 지원합니다. Reader View는 공식 웹사이트에서 내용을 볼 때, 중국어 글자 위에 중국어 병음(Pinyin), 주음(Zhuyin), 예일(Yale), 시드니 Lau 등을 지원합니다.

• 월간 활동 – 계획 시간 대비 실제 시간에 대하여 일간 활동을 계획합니다. 진행된 시간은 봉사시간이 잘 진행되고 있는지 나타냅니다.

• 봉사연도 – 봉사연도에 대한 월별 시간 및 활동 요약을 한눈에 보여줍니다. 진행된 시간은 연간목표에 달하고 있는지 나타냅니다.. 

• 계획하기 – 연간, 월간, 일간 시간 목표를 지정합니다. 이것은 월간과 연간 진행 상황을 추적하는 데 사용됩니다. 일간 계획을 월별로 반영하고 진행된 시간을 보여주어서, 시간 여유가 있는지 아니면 계획을 더 서둘러야 할지 쉽게 알 수 있게 합니다.

• 봉사 짝 – 일별 봉사 짝을 마련합니다. 문자 메시지(SMS), 전화, 혹은 메신저 앱으로 봉사 짝과 연락하고, 마련이 확정되었는지 여부를 표시합니다. 달력 상의 아이콘은 마련된 짝을 나타냅니다. (선택 사항) iOS 달력과 연결할 수 있습니다.

• 보고하기 – 여러 가지 배려시간과 이월 시간을 지원합니다. 봉사보고를 Email, TXT, Telegram, WhatsApp, LINE or Hourglass를 사용하여 보낼 수 있습니다. 감독자 세부사항 및 보고 옵션을 설정할 수 있습니다. 

• "기타 시간들" – LDC나 지부 지원 봉사 등 보고하지 않는 다른 시간들을 기록합니다. 봉사 시간과 함께 계획할 수 있습니다. 설정에서 보고 옵션 및 예를 들어 “LDC”처럼 라벨을 설정할 수 있습니다.

---

그리고 이것은 시작에 불과합니다!

자세한 사항과 지원 정보는 웹사이트를 확인하세요 
www.serviceplanner.me

요구사항(Requirements): iOS 10 이상
일부 매핑된(mapping) 기능들은 연결된 장치가 필요합니다.
모든 지원과 문서는 영어로 제공됩니다.